親戚個仔入左中大工程 琴日食飯喺到串串貢

是咁的，小弟琴晚同班親戚做冬
有個親戚個仔(姐係我表弟)入左中大工程
個親戚親開始周圍宣揚
:我 :親戚

親戚：鍵騎，你係咪讀工程架？呀賢仔(我表弟)今年都入左工程系喎，得閒指教下佢喇
我：恭喜晒喎
親戚：哈哈，多謝。係呢，你讀邊間「腰」嘅工程系架？
我：科大囉。
親戚：科大？邊到嚟架？我個仔讀中大工程喎
我：好犀利喎(純粹應酬下佢)。咁你個仔dse幾多分？
親戚：errrrr....好似21分
我：係咩？我dse 24分喎。
親戚：errrrr.....
我：你個仔得21分？！我個frd讀city bba都23分啦叫你個仔努力讀書啦三大最低分。嶺大分數，三大名氣，中大工程幫到你

之後佢就冇再出過聲

Ching Ho ball

又話 :我 :親戚
睇完成篇文都無同
0分重作

好想幫騎囝館

原來係咁

gay

除柔情的手 我什麼都沒有

你係gay a ma
晚晚同鏗哥做愛

打擊 cu engg人人有責

我都係focus咗係度

第一日上lihkg?

又黎幾個新會員

鍵騎好波

親戚2：係咩～我個仔讀緊城大工程，Dse22分喎...

呢樣真，中大工程真係垃圾。

至少人地中大

九十後

新會員 ？

讀工程以為得city同poly
什麼是中大工程

shitty engine

新會員真係

仲以為係理工 麻省理工

一下就睇得出新連登仔

鍵騎都唔識

騎囝考完final就有時間鳩up了

死撚開啦白痴仔

佢都未考完

lambros

篇文有用先0分

Ching 好波👌